Направих го ръчно, като спуснах хоризонтални водачи между задачите и след това ползвах инструмента Image > Slice using guides в GIMP.
Тогава се отваря по един прозорец в GIMP за всяка от задачите.
След това експортирах ръчно всеки от тези прозорци.
Опитах да автоматизирам експортирането или поне да задам стойности по подразбиране за диалога за експортирането, но не успях.
Намерих [ТЕЗИ plug-in-и за GIMP](https://shallowsky.com/software/gimp-save/), но не успях да ги подкарам.
Хубав бонус е, че инструмента Slice using guildes в GIMP именува автоматично всяка от частите, като започва от горе надолу.
Малък проблем е, че започва от нула, а не от едно, така че всъщност номерът на файла е с единица по-малък от номера на задачата, която е в него.
Това ще поправя в следваща стъпка с bash скрипт.